一人一個身邊最痴線既朋友

中4個陣識個frd，佢話好鍾意睇回魂夜，每日都會重睇
初頭以為佢假膠，後來一齊食lunch 先知佢真係日日開住電話睇送飯，好撚癲

有特異功能
從來唔出現

只要同我哋獨處就會做好多痴線嘢
大聲鳩叫
個個就係我
仲有個
我教佢咩叫1Q，教佢講幾錢Q
而家日日講

我中學有個friend 佢可以用自己條j 好似啪手指咁 啪啲聲

每次見到有狗行過都會同我講
唔知隻狗有咩藥用功效

有個朋友會週街扮狗吠，有次吠到俾警犬逗。

我諗果兩個警犬以為我朋友串緊佢地

行行下街可以係過馬路個陣跳舞仲要係bigbang太陽個啲舞
成日講啲關於gay佬既問題
成日無端端搭膊頭用手指畫圈咁畫個肩膊位
上面係我會做既野
都係對同一個朋友做
就來逼到佢癡線

以前試過有個朋友同我講話
嗱如果行街撞到警察佢有望住你呢
你就堅定啲望返佢望實佢
好啦之後有一次同另一個朋友（我地三個互相認識）行街
咁啱見到警察係前面
有一個望住我
我用朋友講個招
望實個警察
一秒 兩秒
警察同我講先生唔該睇睇身份證
另一個警察諗住一路行架啦都停低埋查我同個朋友
我另一個朋友都唔知咩事俾人查
我同佢講返係另一個朋友咁樣講過
佢屌到我同朋友到今時今日都仲屌緊
已經過左四五年了

好驚見到有人話緊我

條j有節

佢仲要上緊堂啪比我聽

真係啪啪聲

細個成個講去叫雞
點知大個左真係去叫

個朋友一見到唔識嘅靚女就話條女我屌過或者問我食唔食二手西

藥膳價值